我想去測試智商，有冇介紹

純粹好奇自己係天才定白痴，想去測試下

利申19歲，廚房仔，唔好太貴

我都估到你會負評，係就快

40

測試完畢
Severe grade mental retardation

唔洗check 相信閣下係弱智嘅

一睇就知你-100啦

認真係google 搵極都搵唔到比成人既測試，我真係好想知

所以你咪冇智商囉

呢D野唔好去測試, 知左冇意思, 高你又唔係搵緊六位數字, 低你又得個傷心

活在當下

唔好test啦 一唔小心原來自己係弱智咁點

樓主 一睇就知得40
出去攞白咭啦

做好心理準備，人邊有得擔心咁多架

樓豬2 0.0 智商唔駛晒錢check

呢度有得測
正評＋1
負評 -1

自己計

比返負皮你最多

check來都多餘，如果IQ高，自然有一定成就。如果IQ高而無成就，就更加無謂晒錢，發掘自己其他天賦更實際。

扮拎低分仲好，試吓拎唔拎到白卡，搖身一變人生贏家
不過樓主應該唔使扮

人既好奇心應該唔係錢可以量度

好似低過80算係輕度弱智

check到好高又唔代表你會成功,低又只會令自己唔開心。

check黎滿足好奇心又無咩所謂既
睇得開就ok

wfc